［車房］集中討論區

幾個月前搵左個上門整車既師傅，搞左我就四千都未搞好個引擎燈，我屌佢老母

想問下各位巴打九龍區黃大仙新蒲崗個頭有冇咩好車房？

利申 toyota垃圾車

Toyota都搞唔掂 個車房仔點生存

有無九龍灣/觀塘 介紹，住將軍澳區

同問 同巴打一樣住個頭

偉業街駿興車房
輝哥好有禮貌👍🏻
去過好多車房，間間都西口西面咁

有冇屯門元朗介紹 十幾年日本車

宏冠道有幾間

上門整車你都信
新薄崗...奧斯卡專業囉

薄

屌你將軍澳村咪有囉
良心師傅黎，叫華哥

記住咪去鴨記28號專整福士個間就得
整左五千銀換補品，部車依加打散去左錦田

起土瓜灣搵開個師父整開

邊間，求介紹

有無東區巴打有車房介紹？

永鴻?

係咪乜都識整

其實偏遠少少做開熟客果堆都唔錯, 例如錦田

市區果d 串過馬撚

想問下大埔有邊間車房ok? 買左部mazda3, 想搵間近近地嘅車房, 部車有咩頭暈身慶都唔駛去咁遠

佢會好老實話比你知，整同唔整有咩後果
如果整完無用，佢會照直講
我之前部車未知咬死左引擎個時，
佢估計我係掃cam帶，但係要打散車頭先睇到
佢話幫我換套cam帶啤寧博下
著到車先收我錢，我堅持唔整，話劏算
比佢屌左一輪話無誠意cut左線，之後過左一粒鐘佢打黎話打散左車頭睇，話都係無得救，最後一蚊都無收我
仲車我返屋企，我感動到唔識講 ，真係一個好有熱誠既好師傅

依加部新車係佢車房，聽日去拎

好打手feel

你千奇唔好去Tim
佢就做開將軍澳街坊

有無荃灣好車房介紹？